芬蘭突然超越香港

自推

香港排緊第幾不知不覺咁多國家超前左

人地人口多，唔撚明點解咁多on9一味係度講咩超越，你囉%對比睇下人地有冇超越到？ 開呢啲po係咪腦塞屎？

冬季戰爭

你唔計人口密度？

芬蘭得五百幾萬人口咋

芬蘭準備停課未

芬蘭人口少過香港

芬蘭人口550萬

慘了 恥笑開始

????????

芬蘭人口5,516,224人from wiki
少過香港架
你計個%畀我睇ok?

你今晚唔訓覺諗下自己幾on9

用每百萬人口感染人數嚟計
香港都已經比好多國家超越左

你個腦真係塞屎

你想騎劫我個post

想笑柒你點知27分鐘已經有咁多人笑柒你

Link?

外國開始發力。香港市民繼續防疫唔好鬆懈啦！
口罩洗手唔聚餐唔返工，Yeah

喂阿哥 你搞邊科

個網有計埋每1m人有幾多感染，大把地方超越香港

多謝提供笑話

ching 腦裝屎

芬蘭人口密度應該低過香港 ？
咁都爬頭真係好撚大鑊

地方重要大過香港

芬蘭咁凍超越都唔出奇

你成功騎劫樓豬個post

咁都有得笑 果位巴打好去訓覺啦

香港 1106km2 / 7478000人
芬蘭 338400km2 / 5538000人

計唔掂條數你晚晚都唔好訓啦

香港人口高過芬蘭架傻鳩

好撚柒呀

肺炎po都有笑話

大咁多

笑撚到

大咁多咁中得多過香港
去過芬蘭讀書 個邊除左helsinki之外都好少見到人群
仲要哩家冬天 條街少人過夏天好多

完美騎劫

屌 香港不思進取
畀咁多民主國家超越咗

腦塞屎

直接潛咗水

最撚慘係佢果個自己一定啱嘅語氣，點都踩左先嚟攞存在感

冇醫護罷工迫臭閪政府半封關
香港應該已經好似武漢咁

人口咁少 生多d好嗎

火雞畀難民入希臘未

腦裝屎唔洗咁大聲嘅

瞓多d先ok?

差電

感情台on9仔出現

之前去summer exchange真係好少人一群咁好似話佢地本身個性格都係咁？會有啲距離

今晚都係早啲瞓啦

你自己不如返去問下你老母細個有冇帶過你去做智力測試

唔怪得知你溝唔到女 原來個腦塞左屎

總人口：5,516,224[1]人（世界第114名）
人口密度：18/km2（世界第201名）

人口密度排名世界倒數30-40名內
點解d中共打手咁柒？
應該再減人工到2毛。

駁唔到

咁我地要俾啲心機喇

你好7呀

真係要有少少常識同自知之明先溝到女嫁 ching

柒

今日最好笑笑話

你咁點牛女

但共產黨超越唔到

點解外國人總唔帶口罩

香港政府發新聞稿，對神根區發佈紅色外遊警示，亦於現時對埃及生效的警示加入公共衛生風險。

神根地區的國家包括：奧地利、比利時、捷克、丹麥、愛沙尼亞、芬蘭、法國、德國、希臘、匈牙利、冰島、意大利、拉脫維亞、列支敦士登公國、立陶宛、盧森堡、馬耳他、荷蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、斯洛伐克共和國、斯洛文尼亞共和國、西班牙、瑞典及瑞士，不包括愛爾蘭及英國。

另外，有傳媒引述消息指，港府將於短期內對神根區入境人士實施14日強制家居檢疫。

#香港新聞

芬蘭 機關槍 西班牙 瑞典全部狂爆

好笑腦塞屎

歐洲黑馬:西班牙應穩入3甲

師兄你一直都睇少香港人口，好多,國家好撚大都係得千幾萬人

所以人口咪咁小囉
無社交 點得

做乜鳩

係咪黑警呀？冇書讀？

你哋fd黎？ 個名

今晚真係唔好瞓覺，好好諗下自己有幾on9

哇 巴打見你比人咁樣輪法 我都唔好意思笑埋一份

但人地冇人死

唔同囉好冇

屌你google下先出post啦柒頭

笑撚死人

Ching 腦塞屎

上返水未？

平時嚮往歐洲人既生活同當地既環境
又叫人支持Hong Kong protest
依家人地爆到仆街就笑鳩人

咪撚鳩啦 芬蘭人口幾多知唔知呀
全國5百幾萬 首都Helsinki先百幾萬人
有近半感染者係首都發生 仲要每日幾十幾十咁加
點睇都嚴重過香港啦下話

柒撚到我係佢就潛落地底算

唔怪得知冇女

那有笑鳩人 我哋表示震驚

仲有挪威丹麥

近期最好笑嘅回覆，高質，多謝提供笑料

挪威直頭機關槍式狂掃睇live瘋狂+1+2咁加新增個案

都唔想笑你，不過你講一計%就真係露撚晒個on9底

傻人發現案

北歐已經算係全個歐洲最乾淨嘅地方 芬蘭人口仲少過香港 人口密度又咁低 都可以咁
證明外國人衛生意識真係差同戴口罩真係有用

人口密度又低

最近壓力比較大，多謝樓上個comment

你今晚真係唔使瞓啦，人如其名，好好温習下地理

仲要啲外國人小小病應該唔會去睇醫生 如果計埋嗰堆病咗冇去睇既人 確診數字應該仲高

唔好走出黎柒啦師兄

其實你咁唔鐘意香港你扯吧啦

笑咗出嚟

香港就係多得你呢啲弱智仔拉低平均智力

覆呢啲CM係咪腦塞屎?

成日係到諗究竟香港係咪真係咁勁

你今晚唔瞓覺好好反省下

係香港人勁

停撚曬學啦 乜鳩都取消曬 正係俾北歐國家人入境
北歐以外人入境要隔離

有一半回覆都係恥笑佢 完全騎劫

佢地話Corona嘅size可以穿透到口罩

日本南韓已經增加得慢返 證明口罩有用
雖然日本條數可能係假

啱呀 所以我都唔明班鬼佬喺度諗緊咩

鞭屍

on9仔係咪以為國家就一定人口多

沙士，對香港人，是禍，也是福

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上

慘
被咁多人恥笑但係完全冇得駁

北歐準備失手，支共真係要全球陪佢攬炒

今朝睇個鬼佬研究站
口罩會載住d病毒 之後你呼吸就吸晒入去
我屌 乜撚野邏輯黎
竟然覺得直接吸病毒好過戴口罩隔左部份

香港畀人爬晒頭啦

巴打下次記得Google咗先回post

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

就黎頂唔住啦

屌你真係好柒

第一眼睇個名心諗 我幾時咁on9 留D咁嘅言

諗住屌你

恥笑大會開始

you left your brain here
it's full of shit
grab it real quick and go clean it

dont thank me

芬蘭撚 唉呢次真係等死
點解會突然爆咁多? 係因為之前有班人所謂家居隔離根本冇撚用
有堆係學生嚟 叫佢地隔離但係屋企人係照返工照出街兼唔帶口罩
同埋係on9到隔離係要有病徵先會去測試
呢個數突然升得咁快 helsinki應該已經大爆發 如果衛生部仲係咁on9肯定變下一個意大利

腦Joyce

其實Denmark sweden仲嚴重過finland....

老老竇竇香港係正大陸隔離，一係我哋勁撚到仆街，一係雜種叫港共隱瞞數字，真係唔知信邊邊好

on9仔睇得多
柒到你咁真係好少有

笑咗 等睇變新潮文

好柒

仲有台灣

冇辦法 歐洲人對武漢肺炎個危機意識差到傻
成日以為冇咁唔好彩會中
成個歐洲遲早都會爆 因為呢邊冇一個國家好似香港人咁認真對待武漢肺炎

你真係好柒

有排恥笑了

大家唔好再笑佢了
我聽到佢柒咗之後縮咗入佢老母個閪到唔肯出返嚟
大家可憐吓伯母好嗎

條友只係出垃圾post嘅糞青 算吧啦笑完就算focus係其他嘢仲好啦

唔明有咩好笑
呢D武漢支那病毒都係支那人帶過去

其實挪威都800宗，人口一樣五百幾萬

你都係瞓番多d覺喇

好想入去問下佢芬蘭人口幾多

柒少陣當幫忙

笑撚左 thx

where can you get the date?

等睇潮文

全球而家邊度會安全 其實係咪香港都算安全㗎啦

柒撚到喊 係咪覺得自己好撚醒睇通一切

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

典型冇出過國既毒撚

Greenland

南極北極

芬蘭撚+1 芬蘭軍人都中埋招

早一兩個禮拜新加坡明明同香港好近，咩事拋離香港咁多？

好似睇緊奧運

你地信香港盤數？

柒頭見得多，你都算數一數二個個

知道點解食檸檬未

唔好推呢個

唔好推

咩網？

預演奧運武漢肺炎獎牌榜 支那就冇得追㗎啦 第二三名大家估係邊個最後？

多謝勇武

痴撚線人哋人口密度低咁多都搞成咁，真係多謝勇武同埋香港人戴口罩

巴打住邊忽 我喺helsinki嗰邊
呢排都係完全冇人戴口罩又冇貨到
搞到我凌晨三點人影都冇先敢落去附近間24hour k market買餸

你個腦屎都無位塞

死傻尻

嘩

有冇巴絲係中芬蘭區？

勇武🙇🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻神一樣的存在🙇🏻🙇🏻🙇🏻請受小弟一拜🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻

一個月前去果邊 果時仲係得一單外地輸入個案 果陣冇人戴口罩 真係估唔到一個月後已經搞成咁

真係弱撚智 上到窒住腦？未諗好今晚唔好訓啦傻鳩

病毒開咗抗熱抗寒，上至芬蘭下至坡佬無一倖免

屌你老母正死仔，搞到個po無得正常討論

你做得啱，少啲出街接觸人，班鬼佬唔奶鑊金都唔知死

秒

Turku

同樣無人戴罩，但又唔駛凌晨3點咁淆呀嘛

一向慣咗夜訓啫 差唔多訓先踩架單車落去 買完就沖涼訓覺
依家Helsinki同Espoo都開始搶廁紙 好彩我之前特價買咗一大包 一條友夠抆屎抆足成年

你個腦就真係裝屎

芬蘭人口仲少過香港

一見到個TITLE即刻唸起呢段

垃圾, 芬蘭少人過香港都唔知

呢嗰帖同訓有關嘅會員名
今晚唔瞓覺
今晚瞓唔着
我想瞓教
陪訓專員
失眠太少

媽 好柒啊

你係咪弱智藍絲？

依度暫時無搶嘢

你老母個閪就塞屎 生咗個傻尻出嚟

Oulu超市...Helsinki好似冇曬酒精搓手液賣
上星期係機場仲見到好多賣緊 依家已經好難搵

笑一世

坡狗跑出幾多個馬鼻

傻閪返入你老母個窿到啦垃圾五毛狗

死傻鳩訓唔訓得著啊

搶廁紙真係無分國界？
好多國家好多人買夠抆屎一年

芬蘭exchange緊
學校停曬課轉做online course
但係呢到啲人完全睇輕呢個病毒
今日出街 基本上係完全冇人帶口罩
天氣咁凍 人口密度低都勁過香港真係唔出奇

香港人口多過好多國家

你既恥笑人數就快超越香港確診人數

人蠢唔緊要，但衝出來柒又何苦呢

一個月前香港仲係頭五位
半個月前香港仲係頭十位

估唔到咁快已時移世易，就嚟搵唔到香港嘅位置

柒撚到

自己無知仲想串鳩人

奧地利先抵死

d 鬼佬自己冇事冇幹就笑人
咁快中回力鏢
搶物資呢d根本係人性黎

屌，原來腦塞屎係話緊你自己，笑撚左

Tampere撚 肉同廁紙都搶咗好多 酒精搶哂

樓主pin埋

完全被騎劫

咁多人回你，係咪好有成就感

上星期六留左一日個邊 好似完全冇事發生咁

今晚唔瞓覺睇下大家點恥笑你啦

芬蘭唔瞓覺

你條三毛打手睇清楚條柒頭講咩先啦，佢話人多過香港呀
仲有，人口密度咁低都咁多人感染，咪仲撚大鑊

sor眼殘，屌錯咗你
ignore我另一個reply

芬蘭唔少個案係意大利、法國、奧地利傳入，2月中芬蘭全國學校放寒假一星期，唔少人去咗滑雪，兩三星期後啲人陸續發病，所以爆升。

無呀，政府話關閉學校無補於事。我等睇啲學校爆到七彩。我自己就唔返啦。啲人唔怕肺花，我怕。

好多都係真心膠。 歐洲人一直覺得戴口罩嘅人係病人，唔應該出街。但係佢地呢種想法係致命到一爆不可收拾。不但止普遍人認為佢只係一種流行性感冒，再加上啲政府一直叫啲人唔需要擔心、無病唔駛戴口罩，咁歐洲人講個信字，唔似得我地俾啲政客呃得多有戒心。所以我真係覺得啲歐洲人害死自己。瑞士議員開會戴口罩被趕出議會廳已經夠on9。依家點呀，咪係度嘈德國點解唔放啲口罩入瑞士囉。 真係捉蟲。 呢舖瑞士都明哲失身。

好地地一個認真post比條感情台傻鳩騎劫左
btw要睇隻病既極限，就要睇下芬蘭咁凍可唔可以社區爆發了

好撚憎啲人無腦，抹到屎忽爛都用唔晒啦⋯⋯ 難為我屋企得返兩卷週圍搵。呢啲人就真係塞上腦。

不幸地，今年芬蘭首都一啲都唔凍，好多時平均0度以上，最凍幾日都係-6、-7，比往年-20、負十幾暖咗好多

傻鳩

今晚唔瞓覺計人口密度？

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

樓主好波

110個回應真係未見過
證明你個腦真係塞屎

好掛住個邊d三文魚湯之前旅行食過好正
個邊d人有咩娛樂，7點幾條街已經冇咩人

喂！出黎回應下

百9幾個comment 笑9層主

Pin 嚟binc
樓主hoball

北歐普遍乾淨 都搞到咁

柒到笑

LM

個個都quote佢

名各國都後來追上，加油

終於有個正常

超on9，衝住出黎7
留名繼續笑

芬蘭好多機都cut 晒

宣布咗會封關
Finnair依家已經差唔多停曬國際線

你個腦塞左屎?

讀多D書先啦傻閪

你係咪好想delete comment

各位唔好怪佢啦

佢弱智黎😂

明明睇緊伍公子post
點解有link入嚟睇笑話

芬蘭有話封咩？

大家唔好再binC喇

有啊 依家歐盟propose神根全部封30日添

幾時講架？依家真係幾突發
身在海外幾時GG

唔好推啦

拉

你班仆街笑夠未？

yes

turku 人口唔係咁集中應該安全啦，係Helsinki危啲